Fujifilm討論區 (40) XF & MKX 鏡頭回贈優惠

Fujifilm討論區 (39) 迎接 X-T30 同 3支新鏡

FujiFilm討論區 (38) 我要買XT30 !

FujiFilm討論區 (37) 你今日入咗XH1未呀?

FujiFilm討論區 (36) 8-16 12月開賣

FujiFilm討論區 (34) 2020 F1.0

Fujifilm討論區 (32) Lens Roadmap只供參考

Fujifilm討論區 (31) "HOME" is coming to Hong Kong; X-T100 & SQ6

Fujifilm討論區（30）fw update 停不了

Fujifilm討論區（29）X-H1 即將開賣

Camera Body篇

Google / Youtube搵到大量既相機規格比較
eg. X-T3 vs X-H1
eg. X-T20 X-E3 比較
買相機唔好懶
自己睇多幾個比較網
以下係熱門既問題

1. X-T3 vs X-H1
X-T3
對焦快 像素高 AF point多 連拍快
輕身細部
續航力比XH1強
拍片聽聲唔洗用vertical battery grip
拍片質素好

X-T3/X-T30新firmware眼部對焦demo

X-H1
IBIS
grip 位好揸
有頂mon

詳情

2. X-T3 vs X-T30
X-T30 (樣本機) – 眼部對焦已經好快
(3 min開始)

基本上 X-T3 有9成功能傳比X-T30
無十字鍵
側揭mon
Buffer depth少
拍片性能弱少少

詳情

3. X-T20 vs X-E3

X-T20: SLR design，上下雙向揭mon，有 D-pad，有Drive mode dial，T mode 最長 30秒，built-in flash

X-E3: Range Finder design (RF)，fixed LCD screen，輕46g，AF joy stick，ISO可以較125/160，T mode 最長 15 分鐘，bluetooth connection

詳情

4. X-T2 vs X-T20

X-T2：weather resistant (WR)，設有battery grip（可 boost performance）, made in Japan (mij)，有獨立ISO同metering 轉盤，有dual UHS-II sd card slot，有三向反mon，evf大d 同 refresh rate 快d (in boost mode)，有 custom Auto-focus setting，有F-log 錄影, 有AF point joystick(波棍)

X-T20：有touch mon，只有一個UHS-I sd card slot，輕d，平d

詳情

鏡頭篇
1. 定焦有f1.4同f2版本點揀好

Should you get the F2 or the F1.4/1.2 versions of the Fuji 23mm, 35mm, and 50/56mm?
比較左對焦速度, bokeh, 對焦聲嘈唔嘈, 相片質素
絕對值得睇

2. 35F2定係35F1.4好啲？
前者有WR、畫質同對焦好啲，後者對焦比較慢＋嘈同畫質差前者少少但有1.4。兩者收光圈之後35.4比得上35F2，視乎自己對散景嘅追求大唔大
外國評測:

3. XF 14mm, 16mm, 18mm 邊支好

XF 14 vs 16 vs 18

前面可以跳
直接睇sharpness, bokeh
最後都有conclusion
用電腦睇排版會好d

4. 有咩鏡抵玩？
長鏡可以考慮50-230，畫質唔特別，勝左＄10xx有支。廣角可以考慮samyang 12mm 但係得手動，1手大約2千幾右

5. fuji餅鏡邊支好？
其實都係得18同27，質素唔差得好遠，視乎要咩焦距同埋對焦距離就18近好多，岩影食物

6. 廣角鏡邊支好？
要方便嘅就10-24，要大光圈同畫質就16.4，要平就 Samyang 12mm F2

7. 富士有三支焦距相近嘅standard zoom lens，有乜分別?
XC 16-50mm f/3.5-5.6
XF 18-55mm f/2.8-4
XF 16-55mm f/2.8

依3支鏡入面 16-50同18-55都係kit鏡
但16-50主要係A系列既kit 不過百記好似有t20 kit
18-55係主力既kit lens 基本上用得X-trans sensor都係用佢
16-55依支係恆定光圈 f/2.8 依支成像係最靚 一定要另外配 同時都唔平

=================================================
唔係最 update，但入面都分析得幾好。(Provided by 黨指揮娼)

富士 Fujifilm X 相機終極購買指南：鏡頭篇（上）

富士 Fujifilm X 相機終極購買指南：鏡頭篇（中）

富士 Fujifilm X 相機終極購買指南：鏡頭篇（下）

最後補充一點:
新手唔係一個藉口
發問前睇清楚本manual
同埋追下之前的post 有無其它人問過類似的問題

亦唔好隨便掉低條二或三選一的選擇題
而自已又唔講低自已想影邊種類型或者其它concern
就叫人幫你揀

以下係衣冠禽獸巴打用最簡單既文字去講下我用過既鏡比新手參考下， 個人感覺， 你地未必認同，歡迎討論

16.4 - 必入， 廣角大光圈， 影人close up影景樣樣掂，夠sharp夠contrast， 散景靚，但影星空時，影像邊位會出現輕微 comatic aberration

35.4 - 標頭， 對焦比35.2嘈同慢， 但過渡比35.2好，收到f4 sharp過35.2同光圈， magical有味道, 影人黎講冇56.2咁正， 但勝在焦距易用

35/2 - 冇35.4咁magical, 但表現非常好， 對焦快又靜， 玩snap好過35.4

23.4 - 好sharp, 但感覺偏clinical, close up表現好，散景唔係好creamy, 影人普通, 但影景同做隨身鏡一流

23/2 - 對焦1米以外夠sharp, 1米內垃圾， 呢個價唔值， 等多一年

18 - 用法同16.4差唔多， close up好靚，有少少magical, 可惜邊位表現差， 影景麻麻， 18-55既18仲sharp過佢, 而家對焦同35.4差唔多慢

27 - 一分錢一分貨， 最近對焦距離遠， 做日常鏡冇左close up差啲啲，對焦慢

56.2 - 影人必入， 散景靚過渡好， 有少少pop out效果， 玩定焦配16.4一廣一遠無敵， 可惜最近對焦距離偏遠， 用途比較局限

60 - 半桶水macro鏡， 冇1:1放大率， 但散景出奇地唔錯， 而家好sharp, 可以當輕便版56.2， 有埋macro某程度上方便過56.2， 但對焦非常非常慢， 用埋xt2都冇計傾

55-200 - cp值非常高， 夠sharp， ois表現好， 輕便長焦， 影景一流。 唔想孭50-140可以揀佢， 但新手要諗清楚， 長焦九成放防潮箱， 除非你真係知佢咩用途

50-140 - 定焦級表現， 唯一缺點係散景偏硬， 影人要注意背景距離， 唔係散景會好busy好礙眼

10-24 - 非常之sharp， 有定焦八成功力， 影景必入，但入夜後最好落腳架

18-55 - 新手神鏡， kit鏡黎講佢最掂， 玩定焦既未必睇得佢上眼， 但留黎去旅行都唔錯。廣角邊位sharp過16-55少少（我試果支係， sample variation掛）

16-55 - 定焦級表現， 可惜廣角邊位差少少， tele位好sharp, 冇ois差咁啲， 對焦又快又靜。雖然好粗壯，但上xt2其實都balance

18-135 - 用過最高質素既天涯鏡， ois表現好好， 補償到佢光圈細既問題
咁既價位有埋wr算唔錯， 但用開fuji定焦好難接受佢成像， 紫邊強勁
有用家反映，光圈要收到F.8先較sharp

R: Lens with a dedicated aperture ring
LM: Linear motor for autofocus and manual focus
OIS: Optical image stabilization
EBC: Electron beam coating--designed to increase light transmittance and counteract flare and ghosting
WR: Weather Resistant
ALG: All-Group--moving all of the optical elements within the the lens
ED: Extra-low Dispersion (for lens quality)
ASP/AS: contain at least one Aspherical lens element
For more details:

Craftmanship of FUJINON

X-T30 已經推出
Body 定價為 USD$899, Ship to HK
銀/黑色 - March 20, 2019
碳黑色 - June 30, 2019

現時可優惠價配搭
XF23mmF2 R WR
XF35mmF2 R WR
XF50mmF2 R WR

XF 16mm F2.8 R WR 面世

【XF & MKX 鏡頭回贈優惠】
在 2019 年 2 月 1 日 至 2019 年 2 月 28 日於指定授權經銷商名單購買指定鏡頭可享有回贈優惠，回贈方式會以劃線支票支付。
詳情請參閱下圖。
指定授權經銷商名單

查詢詳情，請於辦公時間內(星期一至五: 08:30am - 12:15pm, 01:15pm - 05:30pm；星期六、日及公眾假期休息)，致電客戶服務熱線2406-3225。

=======================================================
Fujifilm Studio - 可以試機試鏡
Shop 1013, 10/F, Windsor House, Causeway Bay, Hong Kong

韌體更新

XF Lens Roadmap

G Mount Lens Roadmap

不同lens的 sample 相，可參考：

留名

轉左Q&A同資訊
大家覺得用返舊版定新版好

之前置頂是咪有其他巴打分享嘅setting

留明

忙完終於可以上下水

新版

2019年枝1680f4，個定位好怪
講天涯，有18135，講大啲光圈又有1655

小三元 其實fuji同nikon啲鏡嘅lineup幾似

有
我覺得個setting 好睇個人選擇
放上黎又未必岩所有人

遲d加返其他link 介紹setting好似更加好

定位係旅遊鏡 =24-120/4

無錯 我依家有S12 1855 50230

旅行長插1855 有時想WIDE小小 有時想ZOOM多小小
一支唔洗煩 最多室內/夜晚加支23 PERFEC池

24-120旅行真係冇得輸

有冇人知蘇0 xh1賣緊幾錢

不來amazon 加鏡先唔送香港
睇頭版先知

中

尋日新入支23/2 ， 暫時感覺唔錯

23/2真係衰近攝，如果唔係真係無敵

唯有遠少少影再crop相要接受佢嘅缺點

我都無留意

即係鏡頭優惠只限USA
XF23mmF2 R WR
XF35mmF2 R WR
XF50mmF2 R WR

呢個優惠真係好正

敢唔敢搵集運

50f2終於入手
現時幾滿意，不過近對焦果時明顯聽到摩打聲
35f2 唔會有咁大聲
係咪正常？

B&h好似可以直寄香港

下星期四飛日本
想買部相機去影相

X-T30（如果開售）定 X-T3 好？

Budget :~10000
日本買會唔會平多少少？

（攝影新手）

要注意買機唔送技術

budget夠當然xt3

買部華為手機好d

幾日時間 光圈快門ISO 機身操控都未熟

X-T3+35mm F2/1.4
開光圈先決 ISO 快門速度自動
衰極影出黎效果都靚過手機

For長用 邊玩邊學

華為俾狗用 不了

去日本買會唔會平到千幾兩千？

會貴千幾兩千 日本賣定價

日行返到嚟香港咪變水貨

唔係掛

啱啱打去肥花，xt20 kit set仲要6800

你咪去買囉

新機冇減稅

有冇巴絲用緊50mm f2.0 分享下？

其實買數碼產品香港係數一數二全世界最平
去日本買無著數，又有稅又無保養。個價仲要貴過香港

好想放走 XT2 , 升 XT3
但XT2 玩左一年仲未夠

等X-T4

我配fringer pro,
xt2 有少少唔夠快 & 限中間區對區焦

快啲阻止我換機

有錢就買，唔好諗

點解要俾多d錢特登去日本買大陸造相機

只買2支定焦的話

係咪推介23.4+56.2?

任何鏡都得

屌 係咪16.4全線冇貨
問左好多間都冇

回贈但係無貨，有撚用咩

diu

點解代理唔直接做回贈

你去完日本返香港都未賣XT30

自己行一轉mk問大細舖
d價靚過電話問

升住XT30先

xt20 grip 太細，唔好揸。
放棄xt30.

好想快d 買

想買乜

大家通常用咩測光mode? 好似個個都差小小咁

想問個傻仔問題 有wr既鏡其實係咪可以更有效防霉

依家個promotion 唔係直接回贈咩?

賣鏡頭 依家周街無貨

其實係咪代理扣起啲貨咋

除咗全域測光 其餘三個都會用下

Xt30

我就永遠點測光

有無師兄覺得fuji會出部機打GR3

我影大景區域/點都冇咩分別啦
逆光就用點
但反而有時係室內，啲光特別7果時，就真係要試試

X30之後就斷左

可能要等下

之前用開X100T 準備想升級換部無反
如果淨係行山影大景，街拍Snap，唔拍片
係咪XT30都夠砌？

中光學枝33/0.95有冇巴打玩過可以講下

好在一早買定

咩價

係

新手想問X-T3動態追焦 focus係咪較C mode 跟住連拍CH/CL?

我都放緊 想上h1/T3

How much？

5.5k

Dllm打算買部xt3開工，本身上網做曬research，頭先走去永成叫個staff介紹下，條友串柒柒問我係咪買左機唔識用，話買機唔洗介紹咁多

想買1024先無貨

咁撚串既

想問下xh1 set (連直倒加3粒電)8000蚊抵唔抵

1024都見到好多地方有
16.4呢兩日搵左好撚耐先執雞入到手

食唔食到個回贈先
我見過有貨既都唔算最抵價

頭先出旺角買1655好多都冇貨, 得cam2有, 仲要有幾支

抵, 如有匯豐卡去百老匯買, 又食得晒d回贈會平少少

幾錢?

6990

我frd話蘇寧可以訂囉，三月有貨
佢係二月出張單畀你等你符合回贈條款
但我聽落鬼鬼地，始終一日冇支鏡係手你就登記唔到

我見cwb百老匯6500 但都無入手
過唔到自己

百記訂貨7580, 蘇0 7200(訂貨要3月先有), 天搶 7300, 其他都冇貨

呃鳩你啦
間間鋪 d sales都話要2月28前有貨先拎到錢
因為佢登記個度要你影有序號個張單
無鏡係手點影個張野做登記呀

岩呀 我去數碼城佢都話月頭訂都未有 依家訂一定食唔到回贈

diu....自膠
以為講緊1024

6500咁平!! 回贈埋$5100

我以為講緊1024

頭先問蘇0(百老匯戲院隔離), 個sales話訂貨冇得回贈仲要full pay

如果之後入手1024個價高過5100我就買貴左做左傻仔

有冇師兄用緊代用電?有冇邊隻牌子推薦?
thanks!

邊到

用緊Topline，暫時未爆

其實啱吖！冇必要為買而買畀舖頭食一半回贈

百記8549 加匯豐卡回贈6%就差唔多8000

百記果700$回贈已經用左

我都覺得鬼鬼地所以冇買

請問邊度買? thanks

thank you

小弟會xt20 影下皮具product
今日分別試過16.4, 35.4 同 56.2
感覺35個距離最方便
考慮35.4同35/2, 邊支影靜止物件好啲？
定巴打有其他推薦？
利申初學影相

巴打你唔會淋雨, 又影靜止物件, 35.4啦

利申兩支都有

請教下
買xh1定等xt30
平時追星影下人+去旅行用

石膏手，影動態野，有拍片 XT30
普通人 用XH1啦。

想要復古味就t30

係邊執到

旺角dcfever
其他全部無
百老匯有一隻，但話有人要左唔撚賣

其實xt20個body 唔係wr, 就算支鏡係咪wr都冇乜用
除左35.4仲有冇其他鏡影product 較出色？
多謝

80

小心repack

XH1 8000係扣左回贈?

唯一考慮係個SIZE太大 同機能無得再提升 舊CPU同SENSOR

依家xh1周圍都係套裝咁賣，無剩機咁賣

只有特定鏡頭先有回贈

想問$700呢個係咩優惠黎? 有無LINK

唔係拍片或者影高速移動嘅野嘅話 XH1夠用有餘

點玩法，display當新？

其實係 我仲用緊XE2 對機能無咩追求

不過依家XH1個位有D尷尬
XT3出左 黎緊又有XT30

但GRIP SET價錢真係好吸引

好睇IBIS對你來講緊唔緊要 呢樣係XT3同30用咗新sensor都不能取代嘅野

真係好難揀

XPRO3 快D出黎啦

係

我都係諗緊太重既問題 好難揀xt20定xh1

Xh1 有ibis shoulder monitor
但係重量係xt20 double
驚買左部咁重既會少左帶出去影相

唔清楚二手價，
但心水價係 $5600
全套。(1 電)

重又唔係真係好重既 同以前單反加支恆定鏡差唔多

不過用得無反就係想佢輕 但係有直倒又無理由唔用

連kit？

睇rumor 最快都要下年

係呀 無反既機咁重我寧願買返單反但係價錢同spec都吸引

同埋我係新手 唔係好知ibis其實重唔重要

好難揀呀

同埋我唔諗xt30係因為冇左個d pad

sor body 先岩.
（ 手上淨係得 fringer pro 轉 canon ）

x70同xt10咪係囉

新手諗住入坑買第一部可換鏡相機遲啲三月去旅行用
做完功課後暫時目標X-T20 vs X-T100
想請教一下用後感
整體性能同kit lens應該X-T20會好啲
但X-T100可反MON自拍呢個賣點真係幾吸引
想請問 X-T100係對焦手感如何(速度/命中)
我見佢kit lens15-45係用power zoom
同埋係咪拍片比較動態就好易失焦同自動曝光太sensitive
求指教

如果反mon真係deal breaker嘅咪xt-100
否則xt20+18-55一定好過xt100+15-45

勸你睇多d先好考慮xt100佢有反mon我開頭都吸引
不過佢對焦慢同有時失焦 加上佢個自動曝光成日自動一格格咁幫你自動跳 你睇果個都辛苦 我個人認為暫時要玩自拍又要舒服都可能canon 系列 我自己都入手部xt3但同你唔同就係對拍片無話咁大需求要反mon 好少自拍一來 二來個人黎比較偏向有ibis機會拍片上黎 個影片會好睇好多 唔洗下下搖

可能有難度，肥花連直倒見到人放$5000

我放緊xt100 都係咁話，唔好考慮呢部喇，速度真係唔得
我買完返黎影左兩三次相就忍唔住買左xt2
連女朋友都頂唔順佢最後出多部xe3

有無巴絲想收 Xt100 kit set 啊真係好新淨，歡迎驗屍

t100復古玩味重影吓靜態嘢ok
我長插16.4另加h1 1024或1655

入左坑買左部xpro1 2手，啲jpg真係呢 無哂數碼味，係連拍慢左啲，但反應都仲可接受，加埋支23.2同35.2真係不得了，即刻有啲心動想入xt2/3

再見了罪大

個觀感完全fit哂

兩支中 邊支成像好d?

我又唔太覺得有大分別 35.2睇落油啲囉（焦距長啲？）

Fujifilm討論區 (39) 迎接 X-T30 同 3支新鏡

5.5k body only, 連一原廠電

我都放緊，6.5k連直倒2正1副電，再送埋全新pd silde lite

轉會到fuji
出左XH1 + 16-55
重過單反

有冇巴打用緊xf16個副廠方hood? 想係咪知同原廠冇乜分別。
唔捨得5舊水買個遮光罩

行暈成個mk都冇 15 45 pz

幾錢 咩色

要輕XT20 + kit 咪得

想收枝 1545

我想收body only

T100 + 35.4

小弟XT2 有支 50f2
好滿意，用得好舒服

最近有多餘錢想買多支定焦
諗緊 35 f2 好唔好？

利申：街拍、拍片多，有穩定器

本身有成堆fujifilm fd可以借到 1855、23f2、56/1.2、）

拍片一流

想問一問55200同時50230影出嚟大唔大分別，事關我本身己經打算過一兩個月會入55200，但而家又有50230 code諗緊好唔好入黎玩住先

各位 巴打，有冇留意一個post dcfever 二手
賣Xt-3 kit $8700
有冇人試過？

唔見

同問

入咗先算，一個唔覺意慳返3k入55200，就算換鏡呢支放返出去咪蝕三幾百

自膠回錯

尋日行了整個旺角
X-T3 kit set 要$11xxx

肥花都要咁貴咩 我果時分期加埋副廠電池uv鏡先11xxx

肯定收完你錢唔寄貨

尋日先問完

連National Geographic 相機袋
唔多可能喎

咁矛計果時問佢淨機都好似10xxx 結果我就無理一野啪落去 kit set

咩優惠
有冇LINK??

自
睇到LINK了

有無用直倒 我都想咁既組合

有無巴兩個星期都未收到回贈電郵

本身用緊canon 77d
Tokina AT-X 11-20mm F2.8 PRO DX
Canon 17-55 F 2.8 IS USM
Canon EF 50mm f/1.8 STM

諗緊轉會A7 III定 XT-3好, 99%旅行用

A7III 高ISO又好屈機 但機貴鏡貴

揀番XT-3 apsc驚最後都頂唔順D noise要轉FF
如果係既話唔知加轉接環好定換過哂D鏡佢好?

睇下兩位巴打有無機會一齊幫我走到

我當初就係35.4 加 t100，一到夜晚真係好刺激

tg左你，傾傾

多謝巴打捨身用後感

呢d 影到咁靚又咁平
都係叫你入錢然後佢話自己起外國, 佢寄俾你

旅行用就輕便 富士

要高ISO SONY

用緊77D 唔會怕頂唔順XT3 noise

睇你d鏡頭 其實都未必要轉會

a73 以ff同性能黎講唔算貴
ff 鏡貴d 正常嘅
如果影相係佔你旅行嘅一部份，而非首位的話
xt-3 再夾 部份定焦鏡 (23,35,50/2 or 16/2.8 (三月尾到出))
可以減輕你旅程嘅負擔，背囊又鬆動d
不過 xt3 舊 鋰電就相對快無電

for your ref.,

不知幾好玩

但真係慢

利申 : 玩緊 XT3 +XT100

我心目中想要XH-1連直倒+XF35.4

好玩既又有反mon，不過我自己影相多街拍慢就真係差小小
仲好記得當初t100 同 35.4 第一次出去影到滿意既相個一份滿足感

都唔算捨身既，如果唔怕慢其實佢都有佢優勢既，呢個價錢呢個外型仲有反mon，配f2系列既鏡都幾唔錯

xt3 iso 勁77d 1，2級最小

有人比較過富士1-4代sensor發色
好似話有分別
呢度有無人覺得以前色靚d
我用過xt1 xh1
用落唔覺好大分別
諗緊呢兩日買部xt3

想問下x-t20 18-55 kit 二手價大約幾多，肥花見到有人開5000，買二手有咩要注意，新手上路求指教

我都諗住買 睇上個post肥花行貨61xx 今日去睇下
三月去旅行 等唔到xt30

睇咗好多review 都話xt3 發色麻麻
唔似富士色
xh1 比較少投訴

如果本身已經有機用真心建議等

冇機 新手

麻煩清問完喺度報一報價上幾次問要6800

本身無機唔急住用，係驚x-t30貴所以買x-t20算 有無消息到時 x-t30 kit set幾錢

xh1 見投訴係多bug

想知我用xt20 23 影人
唔知係佢妝問題定咩
影出黎塊面係好灰
可以點較？

係咪用錯色調

XT 30 淨機身 USD $899
自己預幾錢

有無巴打好期待枝16-80mm?
有OIS
有WR
Range大、實用
出左應該買黎會長插

我都有諗過
但唔多識較
好似無血色咁

知唔知宜家xt20連18-55邊到有6180一有就仆去買 但係宜家搵唔到

xt3個對比無咁強 會自然d
但你又可以話小左個富士特色

我 可能會搭部XH1

under咪灰

頂
等左兩星期，數馬成話56 1.2返唔到貨
天都唔比我出血

執水尾預咗

係咪周街都無貨

等加價

5千8未扣回水，邊度仲會有啊
好傷心

個樣無分別咁濟
利申:有人po過的話唔好屌我

可唔可以教下小弟

個蓋唔係寫住fujifilm已經唔順眼啦
金屬變成膠，質感劣化曬

不過講性能上梗係無分別

原廠個蓋係金屬?

剛剛旺角肥花入坑，63XX，包保護貼only

我尋日問銅鑼灣肥花做緊6780

不如xh1

想收支二手 55-200 95%以上新 過保都得
價錢tg再傾

副廠唔係金屬咩

當初賣xh1都係因為拍片成日Hang
大佬開工用
有時真係太過份

尾班車入左80mm
想問問係咪14號前登記支鏡就可以拎到回贈

我自己就少遇到呢啲情況
點hang法

買唔到16.4

成部機無晒反應 要拆電

個hood係金屬姐

留意返都要係你買之後14日內登記
唔係314前登記就得

好彩問一問 唔該爸打

新入手部XH1，去Fujifilm官網download咗個V2.1 firmware但係個相機話個firmware同個機身唔相容，有冇人明點解

係2月28號前買
再3月14號前登記

想有支廣角行山影相，收支二手 三陽12mm 係咪好嘅選擇

有冇巴打放

加咗mount?

垃圾鏡肥花大把人掉

睇清楚係咪之前仲有個UPDATE先更新左先?

BTW 幾錢? 邊到入手

百記$8000幾，同上面一樣。

我未check係唔係之前有update

點解最後揀左XH1?

XT3冇直倒連kit太貴，個價仲未跌，見到XH1 $8000有直倒就買咗

頭先check過好似冇得download之前嘅firmware

format張卡 再down過fw

先查下部身咩版本，有機會已經係最新ver.

今日format過，上面我post咗寫住body version 1.02

太重啦唔啱我

應該可以直接升做最新版，中間再下載中間的版本。但要留意張sd卡唔好有其他相片，要用空卡裝firmware

已經係空卡冇相冇片，但係當我想上最新firmware v2.01就彈出呢個screen。

係咪DL錯FW

肯定冇download錯，不過就有個叫FFDB folder入面有個FFXFER.DAT，但係del唔到

用相機format張卡
之後再放fw入卡

感激不盡，update到

入返富士坑
色水暫時影落又未覺得差好遠
聽朝試日光

求救, 新機試用緊時發現個水平儀點都on唔到

睇咗書先講

想問下全線係咪都係冇XF16.4 依家心郁郁想買賺回贈

買黎擺就無謂啦 可以考慮23F2 細支又易用

神牛閃 TT350F有冇人玩過

夠唔夠洗 定上TT685

AD400啦

想問下星際二家35.4 大概咩價位？

自膠 打漏 二手35.4

外置燈就唔玩啦 又要買多個trigger

有冇巴打仲未收到email通知？

回贈email未收到

same，16號登記

回贈email係咪3月14後先有

通常回贈email我問過佢話要14工作天 係登記要你買完14內登記姐

16.4 影既野同23跟本唔同喎

原本想覆巴打未收到，但宜家剛剛收到了。中午打過比客服話呢兩日會開始再有電郵，巴打可以再留意下

係咪auto-mode冇
三百幾頁努力食緊

Xh1 8900

呢個價好耐啦喎

自

巴打諗住入手？

用緊 xt10 諗緊 xt3 定 xh1

想問下X-T20 會唔會好易壞，由於budget 問題好想買水貨，但係又擔心壞左會得不償失
仲有買水貨既話去邊間好？肥花？

直上XT3啦

定xt30 我鏡都齊 有 1655 1624 16 .4 遲d 入多支35 .2

Xe3 平幾舊

都咁多靚鏡 買xt3啦

試完一輪都係鍾情用23mm

睇黎都係放棄買35.4，買23.4

魔鬼

xf10定x-a5好

咪係囉 都冇咩鏡要買咯 慳咗喺鏡嘅錢咪用黎買機囉

Xt30 有冇pre order

xt100

未咁快啦

外國有
香港無

google 下仲快
水平儀 + 機型

想問吓巴打們xt30 街價連kit 鏡有冇得九千有找
我見佢定價係淨機身 899 美金
唔知連 kit鏡或者街價會唔會平啲

睇番價錢同XT-3 唔係差好多

差得果2千蚊
一定買xt3

放左部SONY先有錢

老細唔好玩啦定價都未出邊個會答到你

聽日放工準備鏟落去出xt3加支10-24，有冇舖頭推介？

Xt3好定xt30

一樣情況，月頭賣左XT10上XH1, 愉快使用中

利申：手震L

Xh1 係唔係好快無電？

10-24好多地方斷貨，放棄吧

倒水中嘅倒水

唔加直倒應該好快收皮 有無 xt3 既用家分享

而家XT-3 kit set 二手行貨 有冇可能$8500 收到？
岩岩放哂Sony野再重投富士

我諗我一粒電大約玩一個鐘已經可以收皮 岩岩影左大約百零張就去左兩格電

應該難啲 富士啲鏡頭好保值下
（放二手果班鑲金咁）

防震開持續？

Xt3咋老兄

XT3都咁誇

愈大機愈食電 係我覺得XH1食電仲過xt3咁 如果唔係點解之前既電 買機唔會送電池 反而XH1同XT3會送 我買算好遲過左佢送電池果期先買 所以如果你唔係好追新機 都唔洗點刻意轉 除非你壞機或者想有第一部相機先轉 （個人認為）

會送電池

衣個真喎 dcfever d 人放得好貴

xt2都有

睇人用法姐你下下用個mon對焦嘅咁最食電嘅梗係mon佢係快揸完啦

我打一日千二飛用三粒電

比你參考下，啱啱去完旅行

長開追焦C (要影貓) , boost mode長開, CL連拍長開, 唔拍片, 兩個鐘玩完一粒電 (kit set有三粒), 對比下XT10果粒直頭係核電可以影一日

但XT10粒電仲細啲好似

的確係 XT10 XT20一粒電點影都影足一日

我本身都係怕食電食得快先有諗緊XH1定XT3 不過我就偏向model新d 同埋冇咁大舊 輕便先簡xt3 因爲佢防震真係好吸引

上星期日屯門百老匯見到有

想買X-H1就快 聽D鋪頭講好似賣埋就無貨
利申: 我就買X-T3 有新買新

個價同一手差唔多我點解要冒風險食二手西？
買新唔撚好？又唔係無錢無錢就唔撚買啦
不過之前係dcfever收左個xt2直倒，配件就無乜所謂

原來個黑市影相佬改左名
心諗點解有人講野咁似佢

真係好x煩，日日講廢話

想間買原廠電係咪Cam2最平？

xh1係食電少少

但其實都差唔得幾多

你自己決定啦揸手嘅話一定係H1好渣啲嘅睇吓你係咪長期揸定係hea 住揸

廢唔廢話睇你個人點睇嘅不過有人日日吹廢話囉

電量同性能先

其實個Size同XT都係差唔多 主要係個握位厚

加直倒黎計其實已經無咩分別

結論 都係唔識揀

一個暗位對焦 就有分別啦

我買左XT3啦

Xt30 又點睇？

岩岩so 0 打黎 話之前訂支鏡頭 3月10 先有

有人同你一樣中伏

定位根本唔同，XH1 XT3旗艦，有時勁唔勁唔係淨係睇數值像素嘅，仲有好多非數值可比，快門設計，渣手，圖像處理，XH1 XT2同一塊cmos影出黎都大把野唔同，正等如你比數值啲大陸電話乜米乜米勁過哂iphone咁但用落另一回事

XT30睇落係勁嘅但一日未出一日都唔知用落係點

Youtube都一堆比較對比，再唔係去毒氣室玩到夠先再諗

x-h1 官方定位高級過x-t3 ，
類似於sony a6400 同a6500關係，
對焦快係有用，但點都唔夠防震重要，
成本都係防震高好多。
同埋即使t3 富士個對焦都係垃圾。
我諗本身t3本身無諗過咁快出，h1出左唔夠3個月就推t3，
應該係收到風兩間大廠都搶無反先局早D出搶市場，
h1減價純粹唔好賣所以要清貨減價。

仲有記住 t3唔係made in jp

唔鐘意冇左十字制 性能各方面其實差唔多 我只係單純唔想無十字制先XT3

即係食炒價之餘
仲要無回贈

其實一日冇現貨都知可能有變數

數碼城就好啲，講明2月28比唔到貨你就可以退訂金

呢間月頭幫襯過1次
無加價，訂貨到貨期準

前幾日見8450連grip都諗緊入唔入多架旁身好
利申已有XPro2 XE3

唔拍片其實買 xt2 夠唔夠

點解揀xt2 唔揀xt20/XE3?

我“水平儀”keyword揾晒成本說明書，我知要係自訂到剔咗佢去開，但佢冇講係咪auto-mode以外先可以用

唔覺XH1 定位高過XT3
XT3 對焦, 拍片真係贏XH1 好多

應該唔會咁白痴

尾門 買到支10-24
好感動
但係買唔到56.2

無內置防震拍片幾好都無用啦，
拍開片既人唔會咁on9買富士加穩定器掛。
X H1似旗艦好多，肩屏 手柄 快門。
H1係一部富士想打專業市場既失敗作，
T3就純休閒機。
只係比富士D on9出法夾死左。

15號登記，岩岩收到回贈email啦

任何時候都着得個喎

其實我仲未睇邊部岩我多

有巴打問過同樣問題

咩用途多先

的確兩個似唔同line嘅top spec 機 純粹係計起上黎 唔計XT3早左出嘅話 XH1應該係同XT2比 XT3要比同XH2比(如果仲會再出嘅話)

感覺好似有新買新

唔拍片 因為我有gopro 主要影相多

純粹影相其實XT20 XE3同XT2分別不大
睇樣/操控/weather resistant 有無preference

感謝分析 轉到新工就去買

邊位巴打黎

張保用證冇購買日期 同埋公司印 會唔會claim唔到錢

影相無理由唔揀XT3

巴打 我都有部gopro但拍片好似唔多掂
諗住純用黎拍運動算 原本係諗住拍下vlog
唔知係我唔識set定點

Xh2 先係完全體

不過xh1依家個價真係

Xpro3 吹左咁耐都無聲氣 xt30仲要爬埋頭

邊度? 收工出去買

有無人喺旺角萬X永X買過野肥花無哂想要隻色唔知呢兩間信唔信得過

LAST ONE 之後都賣晒
我重想搵支56.2 都搵唔到

我都黎x game 用多

心癢癢

我上網啲人有另一個睇法，就係XH1定位係 GFX弱化版

睇返啲圖其實真係好似，個快門，頂芒設計都一樣，路線同XT系列唔同

留意返佢開賣定價係$17000依家啱啱一年劈到$8xxx真係抵到
XT3依家都係$9000有找諗下夠一年會賣幾多錢

非hard sell XH1

對焦唔掂有防震夠死

防震可以買gimbal解決
對焦只係得fw解決 仲要未有

3月14都無用
2月28或之前購入，並在3月14日前登記。
報海關啦

上次去人地婚宴，人地搵食直接用gfx中幅，另一個人就用單反，都叫ff，應該都未會考慮用xh1啦

但我唔覺富士d垃圾對焦有分別。
h1垃圾 t3只係好少少既垃圾

轉到工就直上XT3啦

富士對焦有咩問題
用過canon未

咁有咩機係好
講出黎聽下

哂鳩氣啦
佢隔離post 話35mm 無人用

出左糧 但係無鏡買

有無人放35.4?

巴打買咗幾錢

早1/2年見過人婚宴用60d都係咁搵食

有無得送香港？

body + kit鏡可以送香港
不過變左水貨無保

link睇p.1唔知第幾個post

鏡頭回贈Email已收到

我分期架 分左24 每期498 不過我on9左 我買果時連埋UV鏡電池咁加埋舊數去分期 雖則係唔多既 不過自己大意無留意到

屌我都係咁話
點撚解無十字制

新手一問
用緊xt3 想滙入相片去pc時發生問題：可能尚未匯入你的檔案
想問如何處理呢個問題

同埋大家用咩程式修圖
Lr7.0開唔到xt3啲raw檔

kit set？連埋電498*24都幾抵屌
幫襯邊間

電係副廠 另外買架咋 肥花啊 其實一大舊錢full pay 我覺得算係抵 因為街邊間間都起碼11xxx 12xxx 佢果時篤過條數我覺得叫做可以接受

代用電池

推

信得過 好耐啦兩成

係b&h買好似抵d
exchange rate 低過係amazon買

用緊xe3 想買支xf27玩下 當鏡頭蓋 點睇？

除左個價未必好靚仔之外
雙成已經係老祖宗級
好多細鋪d貨都係要問佢地拎

旅行用真係好輕便，掛頸唔覺攰

呢個組合真係輕到放喺袋都差啲唔記得有揹到機出街

富士機加支 35 可以影一日
又輕鬆

我用LRCC 上幾個星期update完之後開到

去左Yodobashi玩鏡頭
支90mmF2真係好正
支816就真係好重

我有印無日期應該問不大？
有無爸打一樣又拎到回贈

16/ 1.4 值得買嗎?
我聽好多人講去到 1.4 好難 focus, 又或者好少用到 1.4 ...
定係應該考慮 16 2.8? 但2.8 光圈有啲細 ...

本身已經有 18 - 55, 35/ 2 .... thanks

買咗平你少少

1855最大光圈都係2.8
又唔重 又有防震
你出16.4 想有大光圈我都明

出16 f2.8得到既好處就唔太大
等佢出 睇評測先再諗

估唔到我篇野仲係度 fuji出左咁多新鏡， 有冇人update下佢

有人想睇我就keep

篇野超好用！

清都係分期定咩？

新手想問有咩color setting 靚 唔想只用auto

新手買相機想問下買果陣要點樣check部機有冇問題

thanks~~ 諗住有 16 同 35 可以唔洗拎 18 - 55

不過 16 2.8 US 399
唔知香港價錢會係點

都係試下D製 ON/OFF功能 試下有無花 望下COMS有無塵之類

對埋保養證NO

XF 33mm f1.0 in CP+ 2019

分期呀 $960*12

如果35.4有第2代就好

想問下 S Tone同 H tone既分法係點？

S for colour

H for sadow

急問
日本見到全新50-140 $9100抵唔抵

而家想入手XT3 最抵係咪應該肥花？

8500

見到百記xt20有恒生信用卡 $5180

kit set?

係1650炸 有少少心動

1650 其實唔差

慳一千買多支定焦玩完勝1855

1855比人吹奏到離晒地

我買xt3差兩千咁平都唔要支kit

邊度

算抵 body都升到4k6

搭支23 f2 又平又抵玩

呢個係味黑市影相佬分身

轉左名好耐
你地唔睇姐

登記保養話我支鏡個序號唔岩，係咪有問題

但唔係造工同光圈都差啲咩

自己上price com睇
不過提你日本買返香港
即係變水貨無保
自己比較香港水貨幾錢

真係有少少心動 但xt30又就快出

怕香港水貨有蠱惑或係二手，btw 最後老婆唔俾買

係肥花放機有鬼佬收話寄去美國，話bank transfer first
點解我都係聞到陣伏味

岩岩係淘記買左支七工匠55mm
好期待開箱

真係伏黎

本身都唔係幾信二手 除非你信得過既人咁岩用先買早排睇到個post 又話咩幫人改鏡改機 真係有少少驚 會唔會撞正咁岩有條傻仔放二手比人改完又唔出聲

我仲有廿個...

慢慢搵

各位師兄，小弟新買左部XH1，我睇完說明書連Bluetooth 佢話連左，但係當我㨂browse camera 佢顯示呢個

唸住連WiFi ，電話自動detect到，但又話連唔到，係setting 度又搵唔到XH1個WiFi

應該點搞好？
小弟用iPhone 7

冇恆生

1.4影野都仲有景深, 變化大好多
用2.8就不如用返1855

你係唔係搞緊部相機？如果你係check緊相就會寫住camera is processing。

我係係setting 入面禁連線，冇搞部機

係咪伏伏聲

好彩

18號買，星期一到期搞啲咁既野咁刺激

我係dcfever買左支16.4都係咁

大家自行email過去
應該去貨速度太快所以好多資料都未入好。

仲有幾耐到大限

聽日send封email 上去再打去傾下計先

同意，另外16f1.4嘅近攝距離， 16f2.8未必做到。

下圖為f1.4光圈開盡效果

想收xt20 silver連18-55 kit 5k

用緊部陳年x-e1 + 1855 kit，尋日係肥花買左枝35.4 $2980
黎緊考慮換埋部機 可能x-t20

Xe3 body 抵玩d

睇過下比較，其實性能上xe3同xt20應該分別不大？主要分別都係操作上同外型？

xe3 輕啲都係優勢既，不過個mon唔郁得同無左啲制要習慣下

配枝27 做隨身機都幾方便

2980 行？

yes，買任何野+$2980換，買包防潮劑都得

Xt3會唔會有xt30果隻新色機身

先開機

再開電話 wi fi

請教有用fujifilm 原廠m mount 接環嘅師兄，其實原廠除左多左個快捷鍵，同埋有電子接點，相機會自動認到用手動鏡之外，同副廠有咩分別？

我知道點解話processing ，因為我係設定度開藍牙冇彈出去...自膠了

Btw 我之前優惠期買左支16-55 同10-24 上左網頁登記但得10-24戈支話會有回贈，但16-55登記完就冇講話有....兩支都未收到email ，有啲擔心16-55戈支收唔到回贈

好似可以set個focal length係exif到show番

攝影新手諗住買xt30 鏡方面睇中16.4 想問咁係咪買機身就夠係咪唔需要另外+18-55

影咩多?
拍片?

想問Xt3 有咩setting靚 用緊18-55

去旅行影景同埋人像
同埋會影極光同星空 貪佢廣角光圈大
唔該巴打

新手嘅話入埋18-55啦 未摸熟焦距就淨係入定焦好易出事

我都係岩岩入手xt3kitset 身邊d fd係咁推我816f2.8
如果你想輕鬆玩其實玩住1024 睇下岩唔岩你需要 先再玩定焦

無錯 好似呢個巴打咁夠錢直上恆定變焦又係一個好玩法

無近攝

塔單問 抵唔抵買 但佢係1650 唔係1855

其實我係煩惱緊1024定816 相對上816恆定光圈 我就算影夜景都唔失禮 但1024就未必得 如果我唔想街拍變形 先再出16.4 因爲tele 我暫時都未必話咁大需求 3月有個50230優惠買黎玩住先都夠用

我見enjoy card可以食埋250 cash dollar 好似幾抵玩

係光圈細左d姐 其實唔係話好差既 平時你可能旅行 食下野都影到 睇你想要咩效果先再諗

可有可無嘅功能咁喎

11:00開始講1024f4入光量大過816f2.8
之前好似都share過但我都唔知佢個test係咪valid
利申留名學野

thank you 各位
會再考慮一下

咁 16/ 1.4 同 14/ 2.8 係咪都係 16 抵買啲❔
因光圈問題

好後悔有回贈個陣無買到100-400 ..

百記清貨價好撚吸引

可唔可以搭單 如果巴打買鏡 可否順便問下816幾多 小弟成日ot 唔知市價

same here

冇恆生卡呢但係

repack貨

小心睇路

以為就出xt 30所以清貨添

學巴打話濟實中伏

有無人用過 七工匠 35/1.2 ？
覺得畫質如何？
考慮緊呢支

到最尾想再請教師兄們一次。

X t1 上 x t2 定 x t3 好

謝謝

其實1655既55同56.2影人大唔大分別諗緊好唔好貪方便入1655算

有新升新啊，你話xt3同xh1都有得拗下

入晒

拍片定影相
影小朋友/動物?

我就本來想XT2 但諗諗下 點解唔出新model解放哂部機 結果就XT3 XH1都有可取之處就係佢個防震真係好堅 我當初都因為佢個防震所以猶豫左好耐 最後我想要輕便 唔想咁大舊又要想新野 先入手XT3

好撚大分別

呢個範圍已經唔只係睇光圈，仲要睇你影咩
14同16, 同16-18雖然都只係2mm 差距
但14-16呢2mm差距係影相時真係感覺大好多，唔易操控

分別好大啵
散景都差幾皮
對焦快實用就16-55
兩支鏡定位唔同
你好多時影人 咪入56囉

差好多

50-140

好啦。 再入xt 3 啦
多謝大家

影相多。
影景同影大人。

謝謝啊～

repack 貨係咪即係翻新機? 新手仲想趁平入手xt20 添

平？
xt20幾多錢

我印象中早幾年出左xt2 我先買xt10 ，機身3300

依家body $46xx 咁上下, 百記$5180 跟1650 kit 鏡算平吧? 唔係好知價

嘩咁我都係老老實實買56.2

另外想問下咁多位巴打，menu嗰度景深嗰一欄，像素同底片格式基礎有咩分別你哋又用邊隻多

同問
諗咗好耐都唔記得問

仲有$200 cash dollar
不過咁多人話1650差過1855 怕入完後悔會唔用1650 又洗多啲錢買其他鏡取代
$5180 機+1650 vs $6280 機+1855

玩過佢支55
寧願買舊鏡

本身有1855 唔想要佢枝鏡

但 35/1.2 呢支呢？
只係一千蚊樓下

X-T100 $2.6k 有無巴絲啱
新既一樣保到今年9月

連唔連枝kit

連埋枝鏡3.2k枝鏡太平放就寧願看門口喇
部100買返黎用左幾次就買左第部機呢鋪學費貴

咁等我諗諗格下價先 本身都有諗住入xt100

Price 報價全新kit 3.6k body 3k 多小小

X-Pro2 真係好靚
希望快d出 X-Pro3

巴打上網睇下sample
55 果支收晒光圈都唔sharp

一分錢一分貨

巴打點知係repack貨?
早兩日陪朋友買完 有貼紙開機要set野 好正常wo
求指教

反正都係手動,平野D菲林鏡仲開心
質素隨時仲好唔小

巴打想問下百記恆生優惠仲有咩送? 有意入手

都係32gb卡，腳架機袋個d正常野

鏡頭冇..

十幾人望完收埋唔通唔賣?全世界搶喎......

唔記得边度見到有人講中咗,好似係sony鏡repack..

我見佢俾人睇個部放佢個display櫃 我個fd個部係入面拎出黎 無事掛

終於入坑 XT3。 大家知唔知邊到有Mon貼賣？
代用電係有冇推介

幾錢入手？

枝16-50kit鏡賣出去可以換到幾錢？去百記買X-T20 1650kit ,賣左枝鏡再買枝2手1855諗唔諗得過？

X-T1 做緊副機 發覺富士機細細部真係岩我街拍 值得投資玩落去

X-T30 幾時香港有得買 好似話3月頭但都未有咩消息

11XXX

用緊xt2，都想買部xt30去旅行

屌你老味J撚死

用緊xe3等XPro 3

屌呀
過萬係咪連埋鏡

Kit lens 18-55

人地水貨先得果千零蚊到 1855水貨都要差唔多二千 你起碼都要補差唔多一千 如果有人再平都有機既

3月中尾好似

隨身機 xt30好正

加支 18mm

Thx

想買XT3做副機
淨玩定焦，會買35.4 仲有無邊支推介（唔考慮wide鏡）

不如你睇埋XT30岩唔岩你心水 好似會平少少 性能上差唔多

自己睇p.1

都有考慮xt30
不過本身另外部相機無4K 所以想買返部拍片好少少既玩下
心大心細

睇左喇ching
本身有考慮埋支56 不過最近對焦距離有啲卻步

拍片會唔會揀支zoom鏡方便

拍片只係工作需要有機會用到
平時淨係影相多 同埋想輕便啲 暫時唔考慮zoom鏡了

自己睇 你拍片我反而覺得你買XH1仲好 起碼自帶防震
XT3 威在4K60P 如果你未去到咁高要求 真心XH1唔差

今日去毒氣室試左一大輪，都係決定買23.4 >23/2

但真係貴成個double

點解 35.4 同 35/2 差咁少

XH1 firmware update左之後個防震勁左好多

上xt3 對焦速度差幾多？

之前好似有BUG

加埋依家更新後 可以配合埋鏡身OIS 好似可以多兩級

XH1 加支18-55同XT3 kit個價差唔多又想試吓拍片好難揀

我覺得速度可以, XH1 XT3都夠用, 試過上X-Pro2用... 慘不忍睹

有冇巴打知816有回贈果時係幾銀

其實真心既 你係咪經常拍片先 XH1佢真係勁在個防震但食電食到痴線 你點都要直倒加電同埋一定大舊
XT3相對無防震 chok到頭都暈 但佢有4K60p玩slow motion 正到暈 起碼唔會lag超順
我係因為唔咁主力拍片 同埋唔想倒水咁倒電 又要大部先XT3

你又岩電都係一個問題，個人唔係幾想加直倒

坦白講 富士食電就梗 就算唔加直倒我都係略嫌XH1大舊
我唔知係咪有錯覺 我都係覺得XH1重好多 雖則兩者相差100G
當然XH1都唔會話好差 XT3同XH1相對XH1唔知做乜就食電快 但至少你想要性能各方面唔錯 甚至有d位好過XT3
睇你自己想要到底係咪咁重視拍片 係既話 個人就真係推薦你XH1 因為他朝你XT3要用黎做野 你點都要穩定器
但XH1 搭個防震鏡頭 已經就無敵狀態（大前提：佢好食電你自己要小心 拍片食電都唔弱）

你可以睇埋呢度 拍片8bit 同10bit分別在於你顏色會唔會出現斷層化 當然愈高bit愈柔隻色 所以真係好睇你會唔會真係咁在意隻色 做多d 比較你自然知道自己想要咩

XH1用家推
其實唔加直倒都得, 你咪拎多兩粒電出街咁, 除非你拍片要one shot 十幾分鐘
我去旅行拎個直倒當叉電用同時叉兩粒

xt20 加支1855新手入門算喇好嗎
百記個度支鏡16-50又話REPACK貨 出面買XT20+1855KIT都係似係6千幾左右

真係出去買好過

其實唔加直倒最煩係無3.5out
拍訪問片點都要mon聲

不過依我富士都未必咁想將4K60p同防震方面野推落同一部機 係既都應該極貴 唔咁做可以將兩部旗艦機直接死亡

尋日係cam2 出左35.4, $2980 全新行
真係抵屌
問下xt3 body, $9300
就忍唔住啦, 利申用緊xt20

知唔知35f2幾銀

其實富士機有貼紙 有無repack一眼睇得出啦
大家買機前睇清楚個貼紙就唔怕啦
問樓上點知佢又答唔出 小心打手
利申: 富士用家 未聽過有富士機repack 打手死全家

唔知無問
不過我有支水35f2 想放 9成新
巴打有無性趣?

買xt-20 18-55水貨好，定等xt-30好

做嘢忙到嘔，好掛住屋企部h1

如果因為慳錢買水貨無可能買得起x-t30 wor

肥花xt3 body平多兩舊

$9100 ?

媽呀很想要

肥花居然平過cam2 好少有

大時代唔係8600咩（早兩個月睇）

8000買有xt30 kit??

咁平？
咁仲有人買xt30咩

水貨呀？

機身係有不過相機嘅鏡頭係冇嘅

同埋你哋冇人講嘅話呢佢成個膠袋換咗佢冇貼紙嘅你點知呢

唔知嚟緊部XPRO3會唔會勁過XT3

想問下各位點睇X-T100 ?
之前用緊X-A2，只影景，唔會拍片

美國1855kit set都過萬喎，新機點都唔會8k啦

Btw我都猶豫緊買xt3定xt30（新手）

xt100 慢到hi hi
上 xe3 / xt20 啦

可以睇下我對上果條link

新手，唔知識唔識用X-T20

Xt30新機價格應該同xt3唔差得幾多，但xt3無auto 制，怕屋企人會唔識用

有Pmode就得

因為其實錢多幾千我無乜所謂，我係怕個幾千唔值姐

成日買野想cp值最高

一定唔會

X pro 系列唔係sell效能

乜黑鏡配銀鏡真係好柒咩，想買支35mm f2 silver

富士隻「銀」好柒
石墨先靚

柒柒地

我覺得無問題，都係咁樣用，自己順眼就好

應該連拍會慢d
其他咩都一樣
又或者今次做到咩都一樣都唔出奇
之前因為係pro先出xt後出所以有差距

富士d機邊個後出一定係著數d
就連xe3因為後出,係d細位仲好過xt2

黑機* 自膠

襯衫嘅啫有乜所謂

想放支23mm F2 。拆Kit鏡，二月中數碼城買入。
去旅行用完都係覺得35mm比較合用。
放$2100，請TG詳談:

各花入各眼la
我覺得幾靚

cash only?

諗住去肥花出部xt20 有咩要注意

二手定全新

全新

冇野要注意

好後悔無回贈買8-16家陣12600都好似好貴咁

唔急嘅可以睇定啲先，月尾出xt30可能再平少少

唔知平幾多
本身一月就想買 等到依家

我xt3銀 + 35/2 銀，覺得好靚

yes cash or eps

富士FB 岩岩出po 話懷疑有人提交虛假收據

link?

梗係有人厄回贈

d細鋪唔知點樣拎到張豐澤,百記單出黎嘛好似

原來百記做緊20連kit 5000蚊

不願面對

咩kit先

我去旅行影相1/40連拍5-6張都會有1-2張鬆左
利申超手震

不過呢個比較係咩？追焦？佢比較得黎個張數同光圈唔set一樣嘅？有冇原post睇下

16-50 都算抵屌啦

新手入抵玩

不過有傳係番pack貨?

恒生卡$5180? 係跟1650呀
其實大鋪係唔係唔會有1855嘅啦

就咁睇似追焦 一張無理由咁差

聽完連登仔講repack都唔敢入 而且跟1650 如果係1855就狗衝左

唔怕啦 幫人清下貨唔好咩

都有D驚 不過xt20機身都4千幾 當俾多少少有支鏡

叫你講黎聽下又不願面對

用緊最慢個支鏡 XF 35mm f1.4

其實個人咁睇 不如直上1655反正都係唔要1650 不如一野上最勁又常用果支 包你有排玩 又大光圈又可以變焦

笑撚左
條片只係富士講用邊支鏡
比較下年份呢
Sony FE50mm F1.4 2016年中
Canon RF F1.2L 2018年尾
Nikon z 50mm f1.8s 2018年尾

Fujifilm 35mm 2012年

嘩好公平呀

新手上路好似用cheap野抵玩d
同埋1655重好多 我又鍾意定焦多d

xh1都唔係好大舊姐

好多師兄都係玩16.4 同23.4

攞35.4黎比，唔差在用埋手動鏡啦屌你老味

新手求教
想入部FujiFilm入門
睇左一排幾鐘意t20
但又有d想要反mon
打算影景影人影建築
xt30好似都就黎出?
各位ching點睇
有冇必要等埋xt30

xt2+18-55kit 大鋪係咪冇得買喇

夠筆直可以睇埋t3
T30一出個價同t3應該唔差得遠

建議有新買新

t30有冇話幾時出，都有少少趕住用

不來block 漏左佢

原來block 漏左拉登仔

It looks like they used the slower Fujinon XF35mm f/1.4 for this test, and it is also kind of pointless to discuss the Fujifilm X-T3 eye-AF at this stage, since a major improvement is coming via firmware in April, and the first reports are very promising.

另一條TEST片
用XF 18-55

其實不如直接t3

t30不如xh1 有防塵滴 加厚金屬機身 防震 反mon

t20同xh1比又如何？
其實本身睇岩t20多
諗住t30出會降價

body 4k6 不如xe3 3k6

其實點解會差咁遠
xe3同xt20個spec差唔多
我覺得xe3仲好用咁

有冇巴打分享下咩setting 好用？

支KIT係XC16-50

如果係1855 唔洗兩日無貨

X100系列係咪差唔多出新機喇?
見佢好似十週年鳥 但又好似無乜rumor咁

35/2 換 23/2
有興趣留tg

完全無風

佢再唔出我驚會敗部Q2番屋企
不過Q大部好多

X100f好正...希望佢出新
如果唔係入返部griii

有十字制差好多wo

好想xpro3快d出

今日帶個新手frd去百記出左XT20 1650 kit, 5180再200 cash dollar, 送mon貼+64gb卡, 真係幾抵屌, 支1650雖然造工好cheap但focus,畫質比想像中好

想買1855個set

btw,想問下有冇人覺得XT3前後dial都扭得好唔順滑, zoom相睇時都窒窒地
今日玩XT20順滑好多, 唔知係XT3問題定只係我部XT3有事

係XT3問題
XT2都好順

送200 cash dollar？

yes, 恆生卡

GOOD CHOICE

支棍仔勁好用喎
你話個mon有得反就真係著數d既

應該要去到9月
希望生性整返個反mon用下

恭喜你成為我們的特選用戶！FUJIFILM送你四張香港迪士尼樂園一日普通日子樂園門票
有無人收到富士email?

有，係咪送俾X-H1正價受害耆

我呢啲趁低吸納嘅叫咩客戶

棍可以touch mon代替
無十字我覺得少左4個 function 麻煩d

老老實實都算有良心

都二千幾蚊

我都有
必需出示以下文件：
可換鏡頭數碼相機（機身）產品保用證書正本
必需列印此電郵

保用證書正本冇chop印會唔會拎唔到
又撚狗

咁多位清有無咩平平地既相機袋同抹lens工具推介

4月1號前買既機係咪保養單冇印都得？

Ching們 想問samyang 12/2抵唔抵玩 諗住攞去歐遊用

收集印仔 集齊就可以換獎品

比起原廠鏡抵到瀨屎

畫質都幾好

有紫邊送

f8好D

16-50黎

啱啱買機送多左粒原廠行貨W126S 有無巴打啱？

有關「嚴格執行有效的富士影像產品保用證書」，富士攝影器材有限公司相機維修中心及相機維修交收中心會酌情處理於2019年3月31日或之前購買（以正式購買收據為準）的顧客。

而於2019年4月1日或之後購買（以正式購買收據為準）的顧客在享用產品保用服務或推廣優惠時必須出示有效的富士影像產品保用證書。

eshop買野登記保養果陣 經銷商同地址應該係咩？

想問吓D細鋪唔係佢個經銷商list 以後去買鏡係咪無保養

係三陽買既而家蓋哂印

有印就有
授權經銷商送多額外保養

慌死唔係畀派貨啲人屌鳩佢一定要dum印咩
不過 eshop買完都冇 仲要叫人冇印唔保就on9喇
fb條關公畀人屌到開花都唔識補鑊
出篇咁官腔嘅聲明出嚟當冇事
依然都係補唔返一開始撚狗嘅事實

唔明

光圈開哂有紫邊
收到F/8會好少少

我要啊..

有冇巴打知邊度有平既8-16mm😭😭😭😭

依家點平都應該唔會平得過之前有人連埋回贈一萬蚊樓下買到

放Xf16mm f1.4 $5000 上年買既有保用 tg

Sad左果時無買到

以後唔買行貨

要整上深圳整

差1K4 我會揀XH1 仲有電同直倒

過一排5k body

淨機價同上代一樣，kit set 就貴多$900

支kit好似分開買平d

終於開訂，第一次買fuji機預訂, 肥花會唔會都會有得預訂， 邊到著數d

有無話幾時拎機

xt-20 xt-3差成倍價錢
好難揀阿

唉, 當初差唔多1萬5入, 一出就賣, 宜家居然減到7千幾

XT3 kit set街價都係賣緊11000
差得八百蚊

唔知點安慰你好

你唔講都唔覺

以XT10 20嘅經驗 呢個價預左一出兩星期即跌 佢唔跌唔通XT3跌黎就佢咩

一係你入二手xt2

早買早享受是真理，自己用得開心咪夠囉

今日幫人影event
用1655
完活動執相時感覺好似一次過帶左4支定焦咁

想睇

拍片 影運動 影小朋友 影動物 要WR 要直倒 要joystick
就XT3

或者睇埋XT30
我諗3月尾有貨掛

xt30為左支棍
冇晒啲制

決定直上t3

我都想屌呢樣
平時轉WB 焦點mode iso 軟片都係靠十字
XT30靠touch mon改？

想t20轉t3，只係因為佢好揸手

有咩? 富士個touch screen唔係好簡單架咋咩

mon要掃
十字制就禁一下

你當打機normal attack
以前係禁一下
依家要掃一下 你都覺得好麻煩

都係要等XT30出
睇下個mon點樣放d function落去再講

t20真係好細部好難揸
不過叫輕

四月頭要用相機 係咪x-e3抵玩過x-t30 見上面x-t30 kitset要過萬 唔係幾買得落

咩要求
拍片 影小朋友
XT30 > XE3

或者諗XT20 XF18-55 kit

有無巴打用XH-1時不時個liveview會lag(evf同mon都係) 例如preview係兩三秒前嘅景 慢到好似打機drop frame rate咁

如果只影街景同一啲hottoy figure，唔拍片唔影bb，係咪其實用xt20都夠

Boost mode左未？

第一部相機 去旅行影下風景

Boost 左都係咁
尤其是focus左落一樣野 然後再想轉影第個景嘅時候
想知係得我果架咁定係通病黎 我見外國有人提過但係又唔多人講

XH1好揸啲

你用慳電模式係咁樣嘅

我見上網有人提過喺power management 入面有得校auto power save on/off
但係我無 得幾耐自動關機同normal/boost mode

如果xt20+18-55 買水貨行貨邊個好 依加~$6400行 個價抵唔抵入

詳細試過 呢個問題喺黑嘅環境最明顯
即係除左正常地喺黑嘅環境會易失焦外 佢直情係成個liveview會變lag
用過XPro2 XT20 XT1都無呢個問題

試下REPORT俾官方睇下

BTW 想買

補充一下 機同鏡都update曬最新firmware 試過reset factory setting 試過唔同鏡都係咁
等聽日維修部開打去問下 同埋留名睇下有無其他XH1巴打都係咁

我自己無試過，不過x-h1係舊firmware試過無神神reset過

你插晒兩舊電再試啦

即係巴打你用落未試過evf/mon睇野會lag?

番屋企試下 不過我試過單電開Boost mode 都係咁

真係好似無

1855 + xt3 街價 同xt30 廠價差無幾
定係xt20 平D留番D錢買支定焦
唔知點㨂

我都諗緊，好難揀

我都係 4月去旅行 仲有少少時間考慮

直接攻頂xt3唔洗煩

去完毒氣室試，xt20手握位真係唔多得，應該直接攻頂xt3，肥花做緊10980

呢個係kit set定body價？

kit

Cam2 6060
要買快手，唔會返貨

thx thx , 咁都幾低玩

有無人知邊到入30.4最平？

我都猶豫緊xt30定xt3 ，xt3 怕企人唔識用，同埋無閃光燈要另外買

我覺得都係主要差個grip, d pad shortcuts 同電量
呢堆野對我都緊要就上左xt3

突然發覺自己仲未BACKUP新年去東京D相
順便執幾張出黎分享下

真係好難揸
10980kit？有冇信用卡，分期？

問咗預訂xt30嘅話20號有貨
4月旅行諗緊買唔買好
驚xt3唔識用

咁多人4月旅行買相機
我都係

想直上xt3又驚買左唔識玩
新手

復活節假 我都想換機了

去歐遊，出xt3等如一半行程費

歐洲仲要搭多支超廣角先夠做

xf14 2.8 呢支好似無咩討論

就嚟出xf16 2.8

咁多位師兄點睇？

不了 新手基本玩住先

有無人知XF100-400 水貨幾錢, 同埋水貨個產地係邊度

有無話淨Body幾錢？
原本想等x-t30，咁計落，x-t30好似唔係好抵咁⋯⋯

係咪算好抵

如果原本有支1855 我就唔會考慮16 2.8
14 2.8又好似高不成低不就
貴少少直接16.4 算

如果冇開BOOST MODE就一定會咁, 佢係類似screen saver咁黎慳電,
你GOOGLE下好多開箱文有講, 唔止XH1係咁
我個人轉左boost mode長開就冇出現過, 一粒電都冇問題
利申xh1用家

其實有18-55你地仲會唔會買支相同焦距既定焦鏡

點解唔會

試下55 f4 同56.2

通常最多人都係用35.4 23.4 始終光圈大一級影出黎效果 淨係散景都唔同 不過睇你最常用果段焦距先去買定
我買左部機仲係玩緊18-55 摸熟佢個距離 出埋50230同1024 先再慢慢上 我個人覺得 除非你係轉會人 否則係岩岩新手上手 亂咁買定焦鏡你會好易後悔 反而變焦自由度大 比你有空間去諗你自己要乜

我都想買8-16本來 但真係到最後心理關口要成皮先買唔落手🤣

信用卡+2%，應該冇做免息分期。送咩我冇問，對我黎講冇用，有興趣自己去問下，間間送既野又有機會唔同，同埋睇個sales好唔好人

其實我係掉番轉
用緊23 F2
諗緊買唔買支18-55去旅行
但總會覺得有左18-55就唔會再用支23 F2
因為23 F2我純粹鐘意外型而買

我都係出xt3唔跟kit 轉23 f2
之前用canon m系列 買左支22 f2就冇掂過個kit zoom
始終大光圈 玩到bokeh開心d
同用死一個focus length會熟d點構圖 你會郁去就張相
35mm equivalent 影environmental portraits/street photography 係幾正
少少wide室內都影到環境 大頭又可以行前d

23f2 拆kit應該2400買倒

我買xt3時差兩千唔要支kit

支kit 唔值咁貴好老實

On 9

Boost 兩電先著

富士冇出

馬x

抵啦都已經三月中未必會再減幾多

1855係咪好過1650好多
見而家有人放抽獎xt20 價錢都差成千幾兩千

有冇銀色

1650冇人要 唔係既話個個衝百記啦

基本上佢長期一定有貨

有咩廣角鏡推介

通常都係1024你問十個或者16.4

8-16

多謝
等我番去試下長開boost mode先
見xpro2 xt20 喺黑嘅環境(即係肉眼睇都黑 靠個sensor黎推高iso推光嘅環境)都會lag lag地 不過XH1 lag得嚴重d

一粒電都開到boost架喎

有無巴打試過v mount to x mount
有無轉接環介紹

富士機買返黎第一件事就係要開高性能模式

T3就係

開左之後 電池頂到幾耐？
想入xt3

認真我搵哂本menu都唔見兩粒電先boost,
你咁講如果冇買直倒咪成世冇得boost? 咁佢單機個boost掣有咩用
加多兩粒電個分別係shutter speed同對焦速度快左

您岩佢on9

有冇人想收Samyang 12mm/F2.0鏡頭

但係唔加直倒 開boost mode
粒電頂到幾耐？

有冇人放新淨50140

同問有冇人會放10-24/8-16

係嘅話鬼佬就唔會特登去改兩粒電做並亂

並聯

我唔識，但改並聯會令部機detect佢做兩粒電？
如果佢有能力改佢detect兩粒電，咁點解要改並聯？
講唔通喎

最新收到X-T30 同 XF16mm F2.8 價錢 , 香港3月20號開賣

X-T30 (Body) : $6,999
X-T30/XF18-55mmF2.8-4 R Kit :$10,199
X-T30/XC15-45mm F3.5-5.6 OIS Kit : $7,899
XF16MMF2.8 R WR : HK $3,180

另外香港X-T30開賣有promotion, 同之前一樣去指定授權經銷商連XF16mm F2.8 一齊買，有得現金回贈。
X-T30 Body 連XF16mm F2.8一齊買回贈 $700, X-T30 Kit (18-55 同 15-45) 連XF16mm F2.8一齊買回贈 $1400. 回贈都係出支票。

報告完畢 最抵應該係買15-45 kit 加埋支XF16mm F2.8.
$9679 有兩支鏡，仲要一支係新鏡

X-T30/XF18-55mmF2.8-4 R Kit :$10,199
X-T3係$10980, 各位會點選擇

係掛

我Quote返之前我旅行, 長開Boost mode, 長開CL連拍, 一日影600張左右, 最快2粒鐘玩完一粒電,出門口唔拎哂三粒電係絶對唔夠用

以後除左世界大戰 35.4同35/2, 23.4同23/2, 56邊支好之外,
可以加埋16.4同16 2.8

無

如果想買支鏡玩自拍，影到人又影到景，係咪越細mm越好？
14號出果支16mm 2.8夠唔夠用？

15-45同15-55會唔會差好遠

23mm 半身帶景

好撚難簡， xt3 相對好揸d 但重
想要部輕身d 但仲差

我本身將會放走手頭餘下的Nikon系統轉會過黎，人愈大愈唔想用大機，旅行好重好煩
上過show room, 試過X-T3 and X-T20, 兩者對比X-T3對焦方面的確爽高一級，但始終對比X-T20, 未知X-T30會係點
手頭都有支27餅同1650，計劃係X-T30 body + 新個支16/2.8，而家有promotion其實吸引，但眼見X-T3價錢其實真係相差唔遠......點算好

xt30 大約半年後會跌幾多

XT3係跌左先同XT30差唔遠，你諗下XT30跌左會係幾多
旗艦同中階點都有距離嘅.. 睇你想要部咩程度嘅機

有1855 既話，16 2.8既定位好怪
到喉唔到肺

比著我寧願16.4 雖則差兩mm 但光圈大一級

其實16 2.8除左輕同平少少真係冇咩吸引力
有1855多數諗14都唔考慮呢枝，睇重光圈iq又唔會諗呢枝
變相新手老手兩邊都吸引唔到

去左試機，X-T20同X-T100好似差唔多咁
應該買邊部好

咪係，唔只一級添

20

即係單電果個boost mode 唔係真boost mode ?

清，1024依排係邊買平

大師話係喎⋯⋯

Up錯
35先啱

點差唔多法

剛入左部X-E3，買多左粒水貨電，而家試緊機，究竟去旅行要帶幾多粒電先夠呢？

兩粒夠做 唔係長開亂影的話

我就一正二副

睇返說明書咪有講囉, 白紙黑紙寫好哂我都唔明有咩好嘈
答黎答去都有人唔信

Cap埋你地自己睇, 你地覺得係咩就咩啦, 停左呢個無謂爭論佢
單電BOOST

三電BOOST

請問行貨同水貨電有冇分別呢?

Good，咁即係買多粒最隱陣啦～

順便一問 你地建議買正版定副廠電 如果係副廠電有冇好介紹

我買果粒無包裝，個樣同跟機果粒一模一樣，同埋無保養囉。btw，如果粒電係真嘅，一年內邊會壞丫！

其實20同30分別大唔大 諗緊有新買新定慳番枝鏡

有新買新，考慮埋xt3

t20kit都成8000，加多少少又有t3
鐘意20個外型，但t3又好揸d勁d
好難揀阿

得唔得呀23，18都有d窄
（我估佢係好似手機咁自拍）

6月頭去旅行 希望x-t30快啲跌價
x-t30好撚唔抵 大家快啲狗衝xt3

20唔考慮啦，唔拍4k片其實xt30用嚟影相已經夠做
唔急用嘅話等佢跌多少少仲可以買多支23.4

始終去旅行/出街輕啲好，30又有内置閃光燈可以頂住先

係呀無錯 想港女手機自拍咁影
定焦最闊都係14.. 變焦8-16 同10-24又好似太重自拍有啲難度

咁一定係1024
我就係咁樣同老婆影

個人經驗 16mm太wide影人好難靚 除非背景好乾淨 想影人起碼要23mm起跳

我女朋友指定影佢要用16.4

請教下，唔用直度點開boost mode?

感謝你

我之前係EVF 或者係大芒度會預測到張相係過曝或過暗（因為暗既地方用左低iso 或高快門/太高ISO之類），但因為我新手係咁摸部機亂禁左啲setting 依家冇得預測張相的過曝及過暗情況，有冇師兄可以指教下？小弟也是XH1

新手想買xt30 但係想問15-45呢支鏡點解無人講 kit鏡黎講雖然最屎但係啱唔啱新手練習
見有巴打推18-55 但係因為之後想買16.4所以諗住一開始買支平練下睇下點

Preset 下掣

罰抄一次說明書

35.4方罩蓋好易甩
大家會點解決

唔用

t20 1855kit 賣六千頭咋喎

邊度有行
我非銀不買

唔夠budget 20同30點揀

30成皮野喎

唔用罩?

等30出先再買20囉 反正筆直行先 唯有咁

感謝師兄，我番去再摸下部機

唔洗下下用既啫

慣咗輕裝搞到好似要袋多樣嘢咁

其實個蓋唔用都得
反正裝左罩都極少機會會掂到前玉

唔見左張sd card
UHS-II好撚貴

如果用 xt3 係咪最好用 UHS-II ?
有無人用UHS-I ?

UHS-II for sure

買部貴機無理由用張平卡

邊張抵用好用? 性價比高?
諗住xt20 upgrade xt3

我用開lexar
外國網買 一直都冇出事 最後竟然跌撚左
你話抵用咪lexar x1000囉
64gb先200蚊

咁抵

有冇人有50140+增距用後感

配1.4定2x好

用慢咭到時咪瀨部機慢

應該問返自己，2、3年前嘅舊機用到5-6年會唔會覺得過時

夠筆直梗係有新買新

用blutap痴少少
眼罩都有用

要用到5年咁耐 買最新啦

用hood唔用蓋

想問問其他非旗艦機用家，無防塵防滴水部機會唔會好易入塵？

o記轉會入黎，買左xt2kit set，諗緊入唔入支samyung 12mm

依家先入手XT20會唔會好傻豬

要平就平到最盡要XE3 性能一樣

一係就上新機 起碼XT30

但係XE3同XT20個價好似差唔多

咁揀部自己鍾意既

你地啲機通常用幾多年
我仲用緊xe2

從來唔用蓋

睇銀包

同意

我都係XE2 用左3年 準備換機

隔代換通常升級感大D

有無比較下蔡司12/ xf14 2.8?

筆直有限，本身睇埋7工匠支10mm

個個都建議買xt3 xt30

我自己3年左右
隔代換就差唔多

用緊xe2, 屎忽痕想換xt3
但講真我對xe2操控同畫質都收晒貨

why not both，玩富士好多都係兩部

無錯 都係身痕多

大家用開邊款相機袋？
求推薦 可以一機兩鏡 一腳架

想入xt20 有無巴打可以屌一屌

打開自己荷包望下，望完同自己講要買xt3

然後你就身痕想係咁買鏡頭

屌8-16好很貴

XH1 XT3 雙修

早個月前買咗X-T20 18-55 kit
遲吓月尾去旅行影櫻花等唔切X-T30
同新手入坑唔買咁貴

買左幾錢？

我準備入人地放果個kit 筆直有限

入多支 七公匠 包你個旅行影得開心

肥花63xx，淨包moon貼

用熟咗部機先
依家都係摸索中

得閒出街乜野都影下，我同你一樣
呢個月入左支55200 同七公匠 55.4 玩得好開心

想問下支1855kit去旅行影風景夠唔夠wide，因為買完機諗緊使唔使買支廣角鏡，暫時諗緊三洋12mm同7工匠12mm

夠

收到哂，之前聽過人講未必夠

個個人唔同，又根據你去咩地方事
一個日本一個歐洲都差好遠

依家幾錢

巴打我準備入xt3, 放xt20 body
諗住平放, 有無興趣?

呢三個月D人問野係咁㗎

佢地真係當你係佢腦𥚃面條虫知佢地去邊.....

咩價放

有無巴打會嚟東京旅行又順便想買1655同50140 呢邊好難直接放畀買家 放畀舖頭又會蝕好多

點解要買xt30唔買xt3

岩岩行過百記
恆生卡 x-t20 kit (16-50mm) 做緊 $5180

垃圾鏡

你實後悔

細 輕 仲要對焦唔差過X-T3

我接人地抽獎1560kit 4千頭

有部xt20 黑色想放
$3500 連兩粒副廠電

過咗保？

要睇埋好唔好揸手

過咗了

有無人近排問過X-T3 body幾錢？

上星期問 cam2 xt3 body $9300
今日見fb fuji group 有人話肥花 $8970

連18-55 set 幾錢？
我明明想買X-T30 set , 不過開價要成萬

早兩星期買 8900

official 定價唔洗理啦實唔會咁貴

巴打邊度買?

同問，卡價定現金價
四月頭旅行，本身諗諗下X-T30, 但早買會貴, 不如直接X-T3.....

毒氣室已有XT30 心動嘅巴打不妨上去試下

邊度嚟？

我頭先都試左
我report一下十字掣個問題

佢個 touch mon有幾個功能，可以係mon右上角調校，可以touch 轉focus位，touch影相重有個唔記得咩功能 同埋 關

我研究左10分鐘睇下有無得好似以前咁上下左右禁4個功能出黎，結果係得ge，不過麻9煩

1 你要右上角校touch 關
2 然後你就可以掃電話咁掃mon, 掃左等於以前禁左掣，如此類推.....

用開xt10,用上手xt30 好揸手d,特別係 拇指握位
不過試完我應該直上xt3， 無十字掣完全用唔慣，麻撚煩

容我講句 屌你老味 做咩cut 十字掣！！！！

但係xt3掃mon四個方向本身都有shortcuts
即係冇左d pad個4個shortcuts?

行貨現金價
MK leading digital

咁講, GFX50同黎緊GFX100都係得joystick冇十字

而家細鋪買機係咪無保養

其實xt20不嬲都冇十字加joystick, 如果joystick 做到十字嘅嘢（e.g. set function)我會覺得joystick 仲好手感
利申冇揸過t20, t30

有冇人講下1855上1655
個升級感大唔大？
室內燈暗對焦如何
用t3冇防震始終要諗多幾層

有吸印喎 有得保呀

唔cut邊到有人買xt3

唔係話要特許經銷商先得？
我睇佢fb個page

冇必要買兩支焦距相近既變焦kit鏡啦.....

18我就認為唔夠廣

慢慢諗 1655 都冇貨

唔係特許經銷商買行貨，一樣有保養但只得基本12個月，同埋無晒其他優惠同extra 保養期。
係特許經銷商買行貨，機身會額外多3個月、鏡頭額外6個月保養。
同埋會有佢地搞既promotion 可以參加，例如1000蚊買果支XC50-230mm

大家有無經驗出左幾耐左右會跌價

1655啊清.. red badge

睇黎都係要買xt3
歐洲18-55真係唔夠

50230條code係咪要打過去客服問先有等左成個月都冇email

想問下各位
Xt20 支1650同1855主要有咩分別？
前者會唔會wide過後者好多？質素又係如何？

利申新手

1650 入門玩下無咩問題

有BUDGET可以入支23/35 F2 試下大光圈

睇下你影開咩風格架啫
又唔知你帶幾多枝鏡 同乜人去 影乜多 無得討論

一年

黎緊去日本，可能有櫻花睇下，所以有小小難諗

想問有冇師兄收到鏡頭回贈優惠張支票

分享番，雖然個陣唔係富士，得部18mm dc仔，影教堂室內真係唔多夠
如果再去應該起碼拎16.4

影下教堂 廣場 建築 城景 人咁
仲有幫囡囡影相
不過一部xt3已經好盡budget了

Xt3 去日本影櫻花 18-55夠唔夠做？

我都係Same shit ，下星期去大阪睇櫻花

其實唔夠遠，特別係想close up 影花
if有55 230 拎埋去啦

得一枝鏡咪18-55
有筆直咪16-55
會換鏡咪帶多兩枝去到換

你剔咗不收取通信
快啲打上去activate返啦

訊

想問下呢度啲富士巴打
係咪用jpg多過raw
我覺得raw仲難執過jpgjpg輕輕執已經ok

比個email 去 Fujifilm Hong Kong 個facebook email contact，第二日就收到code

富士病
就算用raw都會pass through一次部相機嚟export

唔好意思啊 我新手上路 想知道下 XT 30用X mount 邊隻鏡頭會比較好 主要係影人 景係其次

因為我個人唔太睇得明呢啲字尾嘅分別

R 有光圈
WR 防水塵
OIS 防震

其他唔識